{
  "id": 1259777821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.6,14.3,-16.6,14.3",
    "geom:latitude":14.3,
    "geom:longitude":-16.6,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:asciiname":"Loul Sessene",
    "gn:country_code":"SN",
    "gn:dem":1,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2249185,
    "gn:latitude":14.3,
    "gn:longitude":-16.6,
    "gn:modification_date":"2013-04-03",
    "gn:name":"Loul S\u00e9ss\u00e8ne",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Dakar",
    "iso:country":"SN",
    "lbl:bbox":"-16.62,14.28,-16.58,14.32",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Loul S\u00e9ss\u00e8ne"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Loul Sess\u00e8ne"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632365,
        85677007,
        421187935
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2249185,
        "wk:page":"Loul_Sess%C3%A8ne"
    },
    "wof:country":"SN",
    "wof:geomhash":"7bf1a4eb95a90be56005483b5cfad015",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632365,
            "county_id":421187935,
            "locality_id":1259777821,
            "region_id":85677007
        }
    ],
    "wof:id":1259777821,
    "wof:lang_x_official":[
        "wol",
        "fra"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "wol",
        "fra"
    ],
    "wof:lastmodified":1603766441,
    "wof:name":"Loul Sessene",
    "wof:parent_id":421187935,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sn",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.6,
    14.3,
    -16.6,
    14.3
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.6,14.3],"type":"Point"}
}